而家啲大學生真係弱撚智

話說小弟前兩日上完堂
約左人喺大學canteen食lunch

我 恒管同學

恒管同學：喂仁仔 一陣食唔食lunch
我：我一陣約左祖父喺canteen食飯，唔join你地了
恒管同學：咁啱啊 我都係 一齊過去

去到我就搵番祖父 佢地見到就行過黎

恒管同學：又話約左祖父既 點解佢咁後生
我：我話約左組父啊 組別個組啊！
恒管同學：@#%@$%@#$

李力持都高質過你

你都弱智

你都弱撚智既

讀恆管唔怪得咁弱智

含大

恆大都有組父

你先係

34負皮0正皮

笑撚到我吖！

個重點係暗抽痕管仔係大學生定你個低質笑話

ok

好過老豆都冇飛

唔好搵垃圾同我比

前兩日上堂

我grammar school上黎要上pre-uni既堂啊

弱智大學生